摩迪？，國際米蘭想要的最後拼圖是美沙

¿Luka Modric? No, el crack que quiere el Inter es Maxi Meza

Así lo reveló su representante, quien ya lo imagina jugando junto a Lautaro Martínez y Mauro Icardi. ¡Tiembla la Juve de Cristiano con el tridente argentino!

La Serie A es la nueva liga de las estrellas. La llegada de Cristiano Ronaldo a la Juventus revolucionó el fútbol italiano y ahora todos los equipos buscan refuerzos de jerarquía para darle pelea al campeón.

Inter, uno de los más grandes de Italia que vuelve esta temporada a la Champions League, incorporó, entre otros, a Lautaro Martínez, Radja Nainggolan y Stefan de Vrij.

Sin embargo, su gran anhelo es nada más y nada menos que el de fichar al tricampeón de Champions League con el Real Madrid, Luka Modric.

El volante croata se encuentra negociando su pase al nerazzurro, que, en caso de no poder cerrar el fichaje de la estrella del mejor jugador del Mundial, tiene preparada ya una alternativa: Maximiliano Meza.

Nombrado como uno de los peores jugadores del Mundial por el diario inglés Squawka, el volante figura de Independiente se encuentra en la órbita del equipo de Luciano Spalletti y, según contó su representante, ya se dieron una serie de reuniones para que el exjugador de Gimnasia de La Plata se prepare para dar el gran salto.

"Tuve un encuentro con un dirigente deportivo del Inter y me mostró un interés concreto por Meza. El Pupi Zanetti (vicepresidente del club) conoce su calidad, sabe que es un crack, un jugador de primerísimo nivel. Si llega a ir al Inter, sería de mucha ayuda para asistir a Icardi o Lautaro, tiene mucho talento y velocidad. Está listo para dar el salto al fútbol europeo", afirmó Sergio Carrizo a La Gazzetta.

Igualmente, los hinchas del Rojo se pueden quedar tranquilos: "Si no llega una oferta, Maxi seguirá en Argentina". Hace apenas unos días renovó su contrato y la dirigencia confía en que su partida, en caso de que se de, será gracias a una importante venta. ¡Te deseamos lo mejor, crack!

有冇ching識西班牙文

Luka modric? No, the crack that Inter wants is Maxi Meza

This was revealed by his representative, who already imagines him playing with Lautaro Martínez and Mauro Icardi. Tremble the Juve de Cristiano with the Argentine trident!

Serie A is the new league of the stars. The arrival of Cristiano Ronaldo to Juventus revolutionized Italian football and now all the teams seek reinforcements of hierarchy to give fight to the champion.

Inter, one of the biggest in Italy to return to the Champions League this season, added, among others, Lautaro Martínez, Radja Nainggolan and Stefan de Vrij.

However, his great desire is nothing more and nothing less than to sign the three-time champion of the Champions League with Real Madrid, Luka Modric.

The Croatian midfielder is negotiating his pass to the Nerazzurro, who, in case he can not close the signing of the star of the best player in the World Cup, has already prepared an alternative: Maximiliano Meza.

Named one of the worst players of the World Cup by the English newspaper Squawka, the steering wheel figure of Independent is in the orbit of the team of Luciano Spalletti and, according to his representative, there were already a series of meetings for the former gymnast de La Plata prepare to take the big leap.

"I had a meeting with a sports manager from Inter and he showed me a concrete interest in Meza, Pupi Zanetti (vice president of the club) knows his quality, knows he is a crack, a top level player. It would be very helpful to assist Icardi or Lautaro, he has a lot of talent and speed, he is ready to make the leap to European football, "Sergio Carrizo told La Gazzetta.

Likewise, the fans of the Red can remain calm: "If an offer does not arrive, Maxi will continue in Argentina". Just a few days ago he renewed his contract and the management trusts that his departure, if it is, will be thanks to an important sale. We wish you the best, crack!